成班警犬MON住連登搵料博升職，連登仔真係勁戇鳩

乜鳩百年大計都係都傾

知左咁又點，
咁先證明係無組織全部自發

知個日有action又可以點
唔俾你岀街咩

咁又係有料不怕競爭

解放軍軍營月底開放 23日派1.3萬張參觀券 每人限取4張

各位睇到依個post嘅警察記得加強守備, 我驚有暴徒去搞事。